不如新肺炎叫支那肺炎，簡稱支炎

名一個，請勿過度解讀，絕對冇貶低之意；同理，印支半島全稱為：印度支那半島。

支氣管炎

中共肺炎
小熊肺炎
維尼肺炎
武肺炎

Bronchitis

甴近平肺炎

中蟈肺炎

或稱支那沙士，簡稱支士

大家好撚有創意

Chizee cheese
姿娜廢言